點解咁多大學生以為讀到大學就搵到錢

唔計護士 醫生 pk公墓員 依三種職業

未來仲有咩工可以搵到20k up?

人工只會愈黎愈低，ivy仔係咁推爆做爛市，真係害撚死人

engnie

今年21歲 做左地盤一年 每月25k 你問我答

你睇下poly civil non jupas年年收唔少ivy仔

15年都己經咁

你原来講thei

19搶1

IT狗

中大黎講 一年engine都有500個
Ust poly city hku 同埋ivy,即係一年都幾千個engine仔出黎爭飯食

律c 社工 教畜

點解公務員就pk

老師

因為唔讀搵到錢嘅機會就更微
又唔係所有大學生都係急不及待想玩玩咁嘅